有無人會去聽katy perry concert???

有d想去
但新碟完全聽唔入耳
有無巴打諗住買飛

露波先去

kate perry

幾月

Tour好多舊歌吓，應該好睇過上次

舊歌真係超鐘意

實露啦
不過配個咁既髮型

等公開發售
AE呢啲垃圾卡邊個會申請

代訂
一蚊都唔食你水 想賺下ae分only

我都可以代買

會去 好鐘意佢 上次澳門都有睇 但呢幾日多野做唔記得咗買

代買

1888ab都冇哂
去來做咩

睇吓公開發售

原價賣$1,888飛（每張+$25快達票服務費）
Block 3 & 16 下層
全部連位
有意tg問詳情

而家仲有好撚多位 咩價位嘅都仲有好多
頭先慢慢咁買左588去食下花生

好陰公 咁都flop

好睇 ！

今次concern高質
live好聽

竟然